琴日冇得串 娛樂台班傻鳩們 幾撚無聊呀

我愛❤怡人B

樓主支那仔

3毛勿覆

拉

推呀

屌打U

樓豬準時2點出現

Yes

系

想屌

關咩事